藍色經濟圈可以點慶祝香港國安法成立？

手持中國護照去食野半價？

食緊野個陣播國歌
邊個唔企起身就報警拉得

楊明煲蝙蝠湯賀賀佢先啦

美心繼續整空氣包